大家幾多歲開始有想殺某人既念頭

你心中既黑暗係幾歲開始釋放？

17

小學四年級

幼稚園

不安

小學嗰陣已經有個女同學當面話想殺咗我
小三定小四
我好似都係小學十幾歲嗰陣

報驚囉垃圾

垃圾得過你得個念字

由大魔王殺咗無限開始